［直播］台灣手足聲援12港人

Link:

推

感謝所有在台手足同台灣的朋友

Link 2 from大紀元：

Link 2 from pshk:

Link from 新唐人：

PSHK Part.3